蕭若元唱好tsm爆升

明天升？跌？

特價入貨

屌

特價

[走貨呀]燒山吹科技股

佢講股幾準架

跌多啲買得爽啲

佢上兩個星期一講完就...

放心 遲早都係升既

唔好呀

俾位你入仲想點？

關咩事
回調姐 長遠一定升 就算新能滅股泡沫都唔會影響到佢好多

講蕭生燈都係玩下 勿認真
個日我有加倉

佢兩蚊叫人入hktvmall咁又點計?

仆得街

入手機會

Diu, 靜啦

多謝燒山 月尾出糧有得入平貨

佢已經吹捧tesla bitcoin tsm 1137 好耐

你覺得呢

根本佢就有內幕消息 有乜理由燈到咁

腦燒燈唔死台積嘅
除非佢燈到d廠爆炸
唔係真係唔明點解會跌

Dklm

話時話如果台灣地震嘅話
會唔會有咩大影響？